不穩定的大氣、大量的切變、高空的能量和即將到來的鋒面是一種潛在的不穩定組合。在產生了幾次龍捲風警報和漏斗雲後，風暴離開了該地區|傑弗裡·哈爾弗遜的傑森·薩莫諾| 2021年7月29日|華盛頓郵報|
你可能會發現有額外的工具，比如家禽剪，所以如果你正在尋找一個非常特殊的工具，檢查一個烤架的庫存，以確保你得到你想要的。成為燒烤大師所需的最佳燒烤配件| Florie Korani | 2021年7月23日|科普
在這11起事件中，有6組振動包括剪切波，其強度足以從背景噪聲中脫穎而出。Marsquakes揭示了這顆紅色行星擁有一個直徑只有其一半的液核| Sid Perkins | 2021年7月22日|科學新聞
如果它接近兩磅，或者你擔心它是否適合你的蒸籠，用廚房的剪刀小心地剪掉魚鰭或者把整條魚切成兩半。如何製作廣東烤魚| Daniela Galarza | 2021年7月22日|華盛頓郵報
這種剪切無疑增加了這些晚期細胞旋轉的趨勢。週四晚上在華盛頓特區解釋龍捲風警報和風暴破壞|傑弗裡·哈弗遜、傑森·薩門諾、伊恩·利文斯頓| 2021年7月2日|華盛頓郵報
氣候變化增加了可用能源，但減少了風切變，使得最終結果難以預測。俄克拉荷馬州龍捲風的真正氣候變化教訓|安德魯·古茲曼| 2013年5月22日|每日野獸
另一方面，隨著兩極變暖，風切變預計將減小。你能把全球變暖歸咎於摩爾嗎|Josh Dzieza | 2013年5月21日|每日野獸
第二，你需要這些層以不同的速度或不同的方向移動，這種現象叫做風切變。你能把全球變暖歸咎於摩爾嗎|Josh Dzieza | 2013年5月21日|每日野獸
在全球變暖的情況下，風切變可能會減小，這可能意味著龍捲風會減少。地球日：與海蒂·卡倫討論即將到來的氣候危機|多米尼克·布朗寧| 2012年4月22日|每日野獸
那麼，增加水汽或減少風切變哪個影響勝出呢？地球日：與海蒂·卡倫討論即將到來的氣候危機|多米尼克·布朗寧| 2012年4月22日|每日野獸
支撐腹板鋼筋中的傾斜張力和壓縮相當於該剪力。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分
垂直截面上的剪力分佈由傾斜線的縱座標給出。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分
集中荷載通過橋樑時的最大剪力。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分
剪切分佈由部分陰影矩形給出。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分
陰影矩形表示C處荷載引起的剪力分佈，而無可稱為剪力基準線。大英百科全書，第11版，第4卷，第3部分